web版禁icon白畫面

連仔搞搞佢

+1 黑畫面

我都係，正想站務台開post

我都係, 打啲野無晒 :'(

請問係咩系統，咩瀏覽器？

黑畫面 +1
Chrome
版本 83.0.4103.61 (正式版本) (64 位元)

chrome

即使用電話chrome上
都係咁

版本 83.0.4103.61 (正式版本) (64 位元)
版本 83.0.4103.97 (正式版本) (64 位元)

呢兩個版本同有冇熄adblock都唔得

但正常mode ok
公司/扮工會白畫面

Chrome Version 83.0.4103.61 (Official Build) (64-bit)
扮工模式用唔到icon，一撳就白畫面

同樓上一樣都係chrome
扮工模式用唔到icon 會白畫面
按上一頁都照白 要重新整理先無事

正常模式無事

麻煩大家 F5 之後試吓仲有冇問題

web版未得

未搞掂

我Android 電話同電腦都係咁，同樣用Chrome

testing

我剛剛用電腦用IE 回覆用表情就無問題。

麻煩再試多次

掂啦

TEST

問題已解決
I love you